

\beginsong
\songname{Metro pro krtky}
\songautor{Jaromír Nohavica}

\verse
[G]Prvá, druhá, [C]třetí, [D]{}čtvrtá, [G, C, D] { }
[G]na zahradě [C]krtek [D]vrtá. [G, C, D] { }
[Emi]{}Drápy má jak [C]vývrtky, oho[G]ho,
[Ami]vrtá metro [C]pro krt[D]ky, oho[G]ho. [C, D] { }
\endverse

\verse
Každý, kdo si zaplatí, ohoho,
smí se projet po trati, ohoho.
Od okurek po macešky, jé,
dál už musí každý pěšky, jé.
\endverse


\verse
Prvá, druhá, třetí, čtvrtá,
na zahradě krtek vrtá,
drápy má jak vývrtky, ohoho,
vrtá metro pro krtky, ohoho. 
\endverse
\endsong
